連仔入一入嚟

可唔可以將引用回覆同正負皮既位置交換
好多時都係㩒正皮多過引用
而正皮位又好唔就手 對於單手揸機既人嚟講
好易會㩒到負皮
大部分人都係右手拎機
擺喺右邊會方便過左邊

平時唔係特別有趣既，但唔算唔好笑既cm
會想俾正皮 但係一諗到隻手指公要橫跨成個moon為左㩒粒掣 就覺得都係不了
如果追po情況個個cm都想正皮咪好攰

最好加埋5-10分鐘內可收回 / 更改 正負皮
㩒錯呢啲成日有，最慘係睇左開頭以為伏
直接拉下負皮 睇完cm先知好嘢嚟

結論 引用回覆同正負皮位置交換，以及 可收回 更改 正負皮